2016年11月25日登記連登的同我入黎

連登生日快樂

多謝連仔比左個地方我地，有自由同討論空間

開頭以為連登會搞唔起 過咗兩三個月先登記

老屎忽

生日快樂！

多謝連仔，多謝連登

Old Seafood

遲你一百個ID

光復香港
時代革命

以為係膠登之流 估唔到越來越重要 講創意唔及高登 但大眾左都有好大發揮作用

林早洩會喊

有成好多日唔記得上線
btw連登生日快樂

生日快樂

連登生日快樂🎂

屌26號
直接課金支持下，比啲彈藥連仔去打大鱷啦

揮手

出咗世一日我先加入

28號揮手

我1202先註冊
好慶幸連仔畀咗個新平台我地
成功擺脫高登 回家？不了

頭一日

我26號

我

生快

我愛連登

老屎忽圍爐區

生日快樂
如果果時唔係掛住望高登，ID實會再前d

12月 生日快樂！

多謝連仔

遲左一日

lm

連登生日快樂